有冇 financial maths 巴打可以解釋下叫醫肚 lemma ?

點解醫肚都要 lemma 點解醫肚都要 calculus

ito同醫肚都唔識分
醫埋個腦啦

呢位巴打你都幾叻下，我比個叻叻豬貼紙你

你同叻叻豬貼紙點比

蟲哥咪係度扮肥C